[一人一電郵] 發去<全美一叮>嘅人員

講呢個借個女上位嘅老豆因小氣而導致人地冇咗份工，有冇得諗

雖然小器 但個職員確實唔岩

講事實都有錯 佢只係國王的新衣既細路炸

屌你老母

咁樓主都係陳述事實

睇人仆街最開心
好睇過個靚妹拎冠軍

等英文好既巴打出範文

嘥氣啦

美國同香港思想完全唔同

知唔知邊個 Lonzo Ball?
佢老豆仆街乞人憎到無人有，又係父憑子貴
但Lonzo Ball咪一樣紅到爆

做左先

牙波老豆好醒架 你識閪波咩

全美一叮咪又係靠佢地make noise

你以為佢真係真人show咩

香港人真係好鍾意家醜外傳比人笑撚到面黃
屌你老味咁得閒不如將李波、一地兩檢呢d發放出去比更多人知仲好啦

借支那力打支那人

巴打有道理

繼亞歷山大老母, 連登仔又想黎多劑

佢老豆定佢個女比賽?

咪係

中國人文化最愛連座法，相信美國左膠會包容下

老豆仆街係一回事,
但認真講, 唔係個老豆教個女唱歌,
佢個女點𦟀 ....
唔通 家燕姐教到出黎咩.
點解會係父憑女貴

咁而家邊個成到名先
唔係個女撚有人識譚順生係乜水咩
講真 比佢個女唱得嘅人大有人在
佢成功好大程度係關年齡事

係都發去 TMZ

美國人地個女成名,香港係你地八掛推佢老豆成名，英文歌唱得好我唔認為大有人在